為什麼會有人知道是3樓停車場掉下2樓平台？

其實如果到現在都無人見到周同學墮樓的畫面，點解一開始就有人說他是3樓掉到2樓平台？那麼唯一肯定的是在2樓平台被發現，為什麼可以這麼肯定他不是4樓平台掉下？或者根本不是掉下？

咁又係

有線好似講過得3樓先係通落2樓 但點解一定係由3樓跌落2樓呢個說法

推 突破盲點 冇人知當時咩情況但又話佢三樓跌落去

盲生華點
而家都唔知佢究竟係點出事，可能成為火比人推，可能比警甴當場打死，又可能真係失足

唯一肯定係警甴阻礙救援

因為其中有條片
影到疑似佢由斜路行上3樓果個位
大約10秒後
再有另一條片
影到疑似佢跌落去果下

尋日隻西裝狗大大聲講班狗同周同學無任何身體接觸

暗示幾樣野

一 有狗係停車場 二有狗見過佢 三 根本就係謀殺

黑警還命

1) 條片係公佈3樓掉下論後才發布

2）暫時沒有錄像看到周同學在3樓矮牆出現，也沒有掉下來的畫面

3） 錄像低清，不能確定片中人身分，開始有畫面看到1短褲黑衣人比另一高大黑衣人挾持和推行

求fc

推 盲腸啊

P牌推唔到

好似冇四樓？會唔會係誤以為三樓同二樓一樣，矮牆後一樣有平台行人路，所以照跨過去，但點知原來冇？

8分37秒個位，唔見仲有四樓，天花有條水管既野，三樓應該已經係頂（？）